尋故 幫幫手

淨係記得男主由廢到屈機 為左得力量好似變到返唔到自己本身世界 同魔怪打 到後期仲同條神龍打 唔係咁記得 幫幫手